# AkBars test task


**Задача 1**
```
Создать конфигурацию для построения контейнера (Dockerfile, и т.д.), при помощи которой можно построить образ для хостинга
статичныхресурсов по http, например SPA приложение.

Вводные
- использовать базовый образ nginx:latest
- файлы (ресурсы) ожидаются в папке ./app
- приложение доступно на порту 3000, т.е., например, по ссылке http://localhost:3000 после запуска контейнера.
- никакой магии, просто отдаем статику

Ресурсы приложения после запуска должны быть доступны по ссылке http://localhost:3000/*
```



**Задача 2**
```
Изменить конфигурацию (из задачи 1) таким образом, чтобы была возможность задавать базовый префикс приложения через параметр APP_BASE_PREFIX (ARG).
Так, например, в случае если APP_BASE_PREFIX = /app/spa, то после сборки образа и запуска контейнера, 
все ресурсы должны быть доступны по ссылке http://localhost:3000/app/spa/*
По умолчанию, если параметр APP_BASE_PREFIX не передался, приложение также доступно по корневой ссылке.
```

**Задача 3 (опционально)**
```
Аналогично, только теперь эта переменная может изменяться в окружении запущенного контейнера, а не только при сборке.
При сборке лишь задается значение по умолчанию. Т.е. должна быть возможность запускать один и тот же полученный образ 
с разными значениями APP_BASE_PREFIX.
```